有冇人搭過阿聯猶

如題

坐過阿聯酋
未坐過阿聯猶

d機唔錯

幾好

D 野勁好食 以飛機餐黎計

機幾舒服
但d staff係我見過咁多間之中最西
唔知係咪我咁唔好彩

空姐/空少鍾意 count 下佢應該 serve 幾多客
係50個就50個
即使第51個坐喺隔離
佢地都唔會幫佢拎走個 tray

派餐手腳慢
坐去 BKK
差唔多用左成程機先做完個 meal service
(呢方便CX就真係快手)

除此之外，其他嘢都唔錯

坐過好多次都幾好
每次都準時

最驚險一次係杜拜沙塵暴
要急降係個叫Al Ain既沙漠到
結果係沙漠等左四粒鐘先飛番杜拜

除左個次都無問題

坐過一次 真心唔錯

Staff西咩
我搭果幾次都唔覺

兩年前坐去羅馬 A380+777
有wifi
飛機餐無豬
座位大致舒服
不過係A380遇到氣流就郁動比較大
空姐空少都幾有禮貌
整體大致上都無乜大問題

咁沙塵暴都唔關阿聯酋事嘅

其實我只係係杜拜轉機
咁係沙漠四個鐘就導致我miss左下一班機
不過都係阿聯酋既 所以就安排左我坐下一班機

覺得好過cx

咁你想點

試過搭EK飛機撞到氣流, 你老闆, 個陣派緊餐, D 空姐,空少, 雞咁腳返埋位, 架餐車就咁放係走廊位, 雖然佢有固定左架餐車, 但個十幾分鐘我同個鬼佬前後捉住同頂住架餐車, 痴拿線個班Staff

佢最平 有咩可以要求？

啲空姐西到痴線 個早餐一陣風咁 好聲好氣問佢拎杯面 佢好串咁同我講岩岩先serve完早餐炸喎

坐econ有撚分別咩
你話business就話姐

On9 app

佢地果件制服中途除左外套, D空姐好多格肋底都濕左一撻

都係個句你開po 唔回想點？當自己大佬？
利申搭個1x次